有冇人知公司搵好撚多 但唔加人工？

正仆街 接撚十幾單大野 諗住個晚會講
加人工 點知同大家講比心機 之後得d免費紅酒
仆街啦屌

大把公司賺緊大錢都唔會加小小人工

怪唔得年年咁撚多人走

發覺大公司反而唔會加人工 一係就升職

年年換新人都賺大錢
即係你地根本唔值
仲想加人工?

美國公司一間電子零件公司做緊
2018年賺左5個Billion USD, HKD $1都冇加
利申: 搵緊工

唔好問公司比到你咩野 要問你自己比到咩公司！

賺少左就大家共渡時艱
賺多左就大家比心機

好撚西

人工唔加都算，年尾花紅都唔加先仆街

無謂留 呢d傷心之地

喺觀塘嘅？

搵多咗同上年花紅一樣真係好撚仆街

你應該調轉個問題
有冇邊位公司揾好少但都加好撚多俾我

D錢請多個人幫手好過

今年公司唔好景呀
出面橫風橫雨，留喺避風溏日子容易過呀

咩行業 今年都算旺

請多個不如炒多個啦 小一份錢阿

啲錢你有份賺咩

屌你老尾 閪公司

我公司只有6個員工月賺50萬，但我9k 文職老闆個個月都拖糧，加人工發夢

蝕住錢做
今年話無錢著量加五舊

上水

再講多啲, 有同事升職先加得5%
係依間公司幾努力都冇用
只會用啲公司理論搾乾你

大陸同老美有廠既18年都唔係好掂